勿用八達通！勿用八達通！勿用八達通！

推到前線睇到

勿用八達通！勿用八達通！勿用八達通！
勿用八達通！勿用八達通！勿用八達通！
勿用八達通！勿用八達通！勿用八達通！

推

金鐘入閘無需購票，出閘時補飛
話自己跌左。係xyz站入
唔會問個人資料！不用俾！冇權拎身份證

［人手置頂］離開路線

記得比錢個陣，你地係
岩岩係旺角食完糖水
係中環老蘭飲完
玩得好開心

Push

義士要睇到

記得唔好用個人八達通！！！

轉多幾程車！轉多幾程車！轉多幾程車！

落MTR之後都要小心
唔好一個人
隨時每區都有黑警捕住MTR 門口
轉的士去遠D 先除MASK (的士都有CAM, 落車先除)

用左我fd張個人8達通xD

推啊啊啊唔好懶

pish

記得話唔見單程飛，最近出站隔離果個地錢站入站，補番一個站錢就出得站，切勿用八連達通！！站務中心有出閘專用單程飛比你走